我要求稅收自決化

屌你老母交稅養班打主人既狗真係火都黎
應該要稅收自行決定放邊個範疇
有20% 係大數
剩底個80自己決定比邊個用
鐘意就比醫療 教育
一蚊都唔投比基建同紀律部隊